唐橘貓有冇得買嫁？

最近同屋企人商量咗好耐
終於可以俾我養貓啦😻😻
但我想要橘貓 見到義工d要求好高
出去買又無唐橘貓 剩係得啲名種貓🤷🏻‍♀️
到底有咩辦法可以搵到橘貓嫁😭😭😭

愛協

你budget幾多？好多人自己貓貓生bb會放出黎

Budget 2k-3k. 我都想有人放俾我啊😭😭😭
一定會勁錫佢🥰🥰🥰

Up

唐橘貓領養大把啦
你想養幾多隻？
Bb貓要一對領養，成貓就可以單隻養

我想養一隻先
領養係大把。但d義工又要家訪又要有人長期喺屋企

我自己都係新手領養 有家訪但係無話要長期有人喺屋企 同埋我個貓義工好好人教咗我好多野

請問有冇你貓義工既page?

我喺香拯領養，不過呢隻貓我係喺facebook定唔記得ig見到，因為個caption有寫暫托家聯絡電話，所以我就冇經協會直接聯絡咗貓義工小姐，同佢傾咗兩日夾啱時間佢就上嚟家訪。我記得佢係星期一晚嚟家訪，之後星期日我就接咗隻貓。

網站：
喺ig或者FB打香港拯救貓狗協會，啲貓狗相仲多

唔該晒

見到幾隻唐橘貓，唔知領養咗未，你可以問吓